柯文哲講得太好

其實香港人的目光真係好窄
文化亦好單一
好多事情最後目的都係向錢看

單睇Youtube
本身台灣的Youtube資源多過香港不在話下
再睇埋種類
台灣: 電影解説 書介紹 動漫 實驗 小短片 etc
香港: 黎黎去去最大路多subs都係打機片

好記得好耐之前 生平第一次去台灣旅行
個種人情味 係香港完全唔會搵到
再者 返到黎香港 望住d樓價物價
個個為左搵食 邊個得閒同你笑笑口有禮貌

香港根本就係一個過度單一開發的城市
想獨立？香港人唔會團結 為左見唔到的將來而犧牲
想乖乖地做個城市？又話d 大陸狗點點點

其實香港人想點？
我又可以點？

可能你會話 平平安安過一生就夠
但 生活係一個咁的城市 開心咩？

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

睇下個女仔車禍之後連登仔既言論，就知香港根本唔應該有民主
痴撚線

香港人的劣根性 利益行頭 永遠唔可以真誠去睇一件事 好怕比人呃 若然你認真mode同情左佢 就等於比人呃左 以為自己好醒看透世事 但其實只係自欺欺人 人與人的關係建立係利益之下

樓主五毛踩港撚

其實成個香港網絡得連登係咁
高登末期班冷血撚移哂黎

呢頭講完呢頭就出現

踩完香港再祟台係咩玩法
如果香港叫目光短淺 台灣d國際視野仲衰過香港 成日話咩台灣世界第一 笑撚7死人
同中國人一樣講普通話 但又改個名叫國語企圖扮唔同 實際就係繁體支那

樓主係五毛想引起罵戰

咁你咪走囉

除左歧視同偏頗 我睇唔到你想表達咩

逃避現實 有咩事剩係識走

咁你想點撚樣呀，踩完香港話香港乜鳩都冇，台灣就乜撚都有
我叫你移民台灣有乜問題呀
討論都費事啦

睇完真係得啖笑

係你睇唔到台灣d衰野姐
你本身既立場都已經偏頗啦
個post除左睇到你踩香港之外 完全表達唔到咩

一，佢話香港無聊，呢啲真係好撚主觀，我就覺得各有各好，但客觀數據話比我地聽，台灣係國際既吸引度，明顯係比唔上香港新加坡

二，佢話香港無民主，所以無自由無靈魂，無民主係客觀事實，但推論唔到香港人無自由無靈魂，香港人為爭取民主，甚至自決，獨立既人大把，有啲甚至坐緊監，民主化係一個過程，就算台灣過去都有好多人流過血去爭取，如果以佢既推論，根本就係犬儒地貶低任何參與民主運動既人

其實，作為一個首都既市長，呢番言論真係零政治智慧，完全無視國際常識，明顯玩鳩蔡英文既南向政策，係台灣本土都比人屌到飛天

視野狹窄

正評

你視野唔狹窄咩 睇野睇埋一邊 仲好意思話人

小學雞回覆

屌你 駁唔到就話小學雞 踩港撚d質素低成咁真係得啖笑

粗口 恥笑

去一個地方旅行同喺一個地方生活係兩回事，咁講對香港又唔係咁公道，等於好多台灣人黎到香港旅行都覺得香港好正多野玩，野又好食，但如果喺香港生活就唔係咁講啦

台灣本土好支持佢既講法
班人仲屌埋新加坡架。。
係台灣，反柯 = 支持國民黨